差緊銀行300k，就黎30，仲可以點翻身？

唉

破產

努力番工 多d黎密d手

30歲(破產)

人地供樓欠銀行一千幾百萬添啦 你30萬行撚開啦

欠緊銀行二百五粒

借多300k過海賭大細一鋪翻身

30萬，分幾年都輕鬆搞掂啦

人生玩完唔洗諗結婚

起碼有層樓先啦班人

供得完就係

借多300k還

今晚all in六合彩

拎班買樓既同班真係差銀行錢既人比較
咁樣安慰自己？

整翻個計劃書還錢

你搵幾多同每月要還幾多先？

用入300k 咪得

仲可以點翻身？